{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/incheon-bupyung-seven-steps.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔세븐스텝 인천부평점"
    },
    "text": "仁川に位置するホテルセブンステップ仁川富平店は、様々な便宜施設を提供しています。 無料Wi-Fiと無料専用駐車場が利用でき、3つ星ホテルで客室には複数の施設が完備されています。 宿は仁川アジア競技大会のメインスタジアムから11km離れており、仁川駅から13km離れています。 宿では禁煙室を利用できますが、客室にはエアコン、薄型テレビ、冷蔵庫、ケトル、シャワー設備、ヘアドライヤー、机などが完備されています。 客室にはクローゼットと専用バスルームも用意されています。 周辺にはGimpo International Airport Stationや松島コンベンションセンターのような名所があり、最寄り空港は金浦国際空港に11km離れています。 ホテルセブンステップ仁川富平店は仁川中心部から4.8km離れており、チェックインは20:00から始まり、チェックアウトは12:00まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルセブンステップ仁川富平店は仁川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような便宜施設を提供していますか？",
            "answer": "このホテルは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何つ星ですか？",
            "answer": "このホテルは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "このホテルは仁川アジア競技大会のメインスタジアムからどのくらい離れていますか？",
            "answer": "このホテルは仁川アジア競技大会のメインスタジアムから11km離れています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは仁川駅からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "このホテルは仁川駅から13km離れています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのような施設が完備されていますか？",
            "answer": "このホテルの客室にはエアコン、薄型テレビ、冷蔵庫、ケトル、シャワー設備、ヘアドライヤー、机などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは禁煙室を利用することができますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは禁煙室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "このホテルは仁川中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "このホテルは仁川中心部から4.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から始まり、チェックアウトは12:00まで行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 386
    }
}